連登斷下斷下咁就死啦,牙Joe派我黎接大家回家

佢叫我代佢同各位講,你地永遠都係高登仔,高登大門永遠都會為大家打開,快d come home啦

Ac比牙早bam左
冇鎖鑰 點回家呀？

勾左幾單擔保，出唔到境

搭洗頭艇啦,連登就陸沈架啦

打開左度門,唔洗鎖鑰

冇ac 即係冇當我係自己人

雪中送碳

牙Joe叫得我接大家come home,梗係當大家自己友,留你Tg俾我,我畀個邀請碼你come home